Emoji 估動畫

🤰🏻📱

😎📲🤔🤰🏻🔪🙄

👩🏻‍💼🔪🤰🏻

👩🏻‍💼👁👶🏻

👩🏻‍💼👝🙄🌅⛵️

1. on9
2.樓主戇鳩
諗到再答

學校日子

✋🏻🤡🤚🏻

✈️💏🎼🔺

啱

樓主係唔係講緊成個school day嘅劇情

🔥👤🚬

schoolday啦甘易

psycho pass啦

🐕➕🙍

📱📺🍌

⏱🔫🔫🔫😇

到我
容易喇
👱🏻‍♀️💀
👬👏🏻
🙍🏼‍♂️🤖

超時空要塞三角型

命運石之門?

囂博士大反攻

好波

鋼鍊?

電視機定微波爐...

🏄🌪💑💥⬆🌕❤

搵唔到微波爐呀

交響詩篇？

I can fly

🎼🎤🎸🎹❌
☕🍵🎂🍩🍮🍫✔️

👰👰👰👰👰👰👰👰👰🎼

k-on

K-on ?

yes

四月是你的謊言

多啦a夢

📚🏃🏻‍♀️
📱📱
🌕
💏
估一套動畫

月亮代表我的心

月色真美

🎒🐱🤖🦉🐧🐧🐧🐧🐧

下面fate zero

企鵝罐

No

是擅長emoji 的朋友呢

仲唔係動物朋友

🤜🏻👌🏼💦🤰🏻
套野係e字頭

錯

Euphoria

你好痴線

鋼鍊

🤷🙏

👦🏻👨🏿‍🚀💉🔪➡️🥚💊📦

🎣⚡️⛓💉

💩💩💩💩💩💩💩

👧👦👧👦👧👦👧
⛵🌊🌨️😴5️⃣💔

☣️🏢
👩‍🚀🔓🐙👨‍🔬👨‍🔬👨‍🔬☠️☠️☠️
👨‍✈️👨‍✈️👨‍✈️👨‍✈️👨‍✈️👨‍✈️👨‍✈️
🐙🍅🍅🍅🍅🍅🍅
☠️☠️☠️☠️☠️☠️☠️
👨‍✈️🕵️🔫👩‍🚀👩🌅

👦🏻👧🏻❓❓❓❓❓❓❓❓❓❓
📱📱📱📱📱📱📱📱📱📱📱📱

⬇️
👑

未來日記

火影

刀劍神域

Re0

terminator

🍱🍱🍱

🐺🐺🐺🐺🐺🐺🐶🐶🐶🐷🐷

我估鋼煉

來自風平浪靜的明日

🐼🐰⚡️🐻 🤦🏻‍♀️

🐴

咁撚勁既

山並

👍

動物橫町?

暗殺教室

✊️

一拳

⚡️👨‍👨‍👦‍👦👨‍👨‍👦‍👦👩‍👧‍👦

no

🤴🏻🌈🎤🎼

自膠原來動畫
鋼煉

鋼之錬金術師

👾

yes太易

笠拉

屎撈夏lay信

🎮💻🎮💻

👑
💀

btw Lovelive係正解

正確

👊🏻😇👊🏻😇👊🏻😇

🗡🏹 🏇🔮😈💀

🏆

👨‍💻👩‍🎨👨🏽‍💻👨🏻‍⚕️👩🏼‍⚕️👨🏾‍💻
👩🏼‍⚕️👨🏻‍⚕️👨🏾‍🍳👩🏼‍🎓

❌❌❌❌❌❌
❌❌👩🏼‍🎓👨🏻‍💻

Fate

Ei Psy Congroo

動物橫丁！

利申 我係山並

妖精的旋律

似h動

甜蜜稻妻？

🙍🏼‍♂️🐈 📖 👹👻👾👺👿🐉

夏目

🙂👻😱☠️
👹👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿👊🏿☠️😡
☠️👁👑

應該好難估

迷家

😎🔪👧🏼
💏

夜勤病棟

🍌👧🏻